原來我一直都冇放低過

只係迫自己唔再唸起你
每日起身 都期待你揾翻我
好冇骨氣😭

搵我？

如果你係佢 我會

點知起身係乜都冇

😢係 真係好失落
一得閒就會唸起佢